其實香港多youtuber係一件好事 起碼對我黎講

我係一個好鐘意睇廣東話片既人黎
但有時又唔想太投入去睇戲/劇
所我係好鐘意求其開個youtuber黎播
當係電台咁聽
乜片都鐘意睇 最緊要係廣東話
見到d岩岩新人做youtuber既 都會好開心 想同佢打氣
見到有人賣廣告 我會好開心 即係佢有錢賺
因為明明我一蚊都冇比過 但佢就無條件咁拍片剪片
咁可能你話佢賣廣告喎 佢有賺錢喎
屌 咁我事實一蚊都唔洗比 就有得睇片 關我撚事
你覺得唔好睇咪轉第個睇 或者比個dislike
都唔知有乜好嘈
明明可以百花齊放 係要搞到要批鬥邊個邊個好低質
邊個邊個賣廣告咁
當然 屎家軍 藍絲個d垃圾就真係需要屌

咁借個位黎
大家一齊做起黃營YOUTUBER

突發: 請大家盡力懲罰以下黃色Channel今個星期出嘅片(11-3-2021 至 18-3-2021)

真 淨係想聽母語 其他個啲youtuber完全冇興趣

希望可以支持下